（痴線佬）有冇人會鐘意到想食左另一半落肚

發覺自己成日都想一啖食左女朋友落肚，尤其係搣佢塊面豬登果陣
到底有冇巴絲們會鐘意自己另一半會去到想一啖食左佢？
定係得我一個會係咁？要去睇精神科

快啲睇醫生啦

澳大利亞女子刺死男友後邀友一起烹飪人肉

澳大利亞墨爾本一家法院日前開庭審理一起兇殺案，案件的被告是一位名叫泰咪•梅萊翰的女子，她用匕首刺將男友刺死後給朋友發短信，邀朋友一起來烹飪人肉。

凶案發生於2008年12月，被刺死的男子是25歲的大衛•沃恩。當時梅萊翰向沃恩的脖頸處刺了16刀，另有6刀刺在胸口、4刀刺在肚子上。隨後梅萊翰給朋友發去駭人的短信：“想不想來烹飪我男朋友的肉？因為那肯定非常美味！”梅萊翰在法庭上承認行兇的事實，但並不認為自己有錯。據稱，梅萊翰目前正逐漸從妄想型精神分裂症中康復過來，她於2002年被確診患有這種病。

真係睇睇醫生好

有時好想一野食曬男朋友手腎D肉

我真係有病？

佢好愛我，我都好愛佢

成日都會想大大力咬鳩佢
但係又唔敢同佢講

有時我都想大力少少搣佢

我都成日想咬我男朋友
但有次大力得濟比佢鬧

原來唔係得我一個會咁